Title: Purer Kaffee Pr0n Was mich an Kaffee fasziniert...
Date: 2012-05-23 14:41
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: coffee
Slug: purer-kaffee-pr0n-was-mich-an-kaffee-fasziniert

Purer Kaffee-Pr0n! Was mich an Kaffee fasziniert ist die Kunst der
Zubereitung. Jeder Schritt beeinflusst den Geschmack. Vor allem variiert
die Zubereitung...es gibt die unterschiedlichsten Zubereitungsmethoden.
Hier gibt es ein ganz wunderbar gemachtes Video über die
Zubereitungsmethode in Vietnam...

{% youtube X4kyojtHJb0   %}
([via](http://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/?p=36976))

